{
  "About GAGA Token": "关于 GAGA Token",
  "Go back": "返回",
  "yourEmail": "邮箱",
  "iamin": "加入",
  "searchPlaceholder": "按创作者、收藏品或收藏品搜索",
  "Who is eligible to participate in the airdrop?": "谁有资格参加空​​投？",
  "How you can get GAGA": "如何获得GAGA",
  "GAGA is not an investment and should be earned by active participation on the platform.75,000 tokens are issued every week,with 50% eseved for buyers, and 50% or sellers.": "GAGA代币是OpenGaga平台及生态的治理代币和权益代币，GAGA代币通过市场交易性挖矿、流动性挖矿铸造和拍卖产生。它是OpenGaga生态系统的治理和公平令牌。持有GAGA的用户可以参与社区提案和决定，并不断获得红利。GAGA合同采用了完全公平的分配制度，没有私下配售或预开采。",
  "Create and sell": "创建并出售",
  "Collect NFTs": "NFT收藏集",
  "Get airdrop as GAGA user": "GAGA用户领取空投",
  "Get airdrop as NFT holder": "GAGA持有者领取空投",
  "How to use GAGA": "如何使用GAGA",
  "Hustle in OpenGaga DAO": "OPENGAGA DAO组织",
  "Vote for platform upgrades": "投票进行平台升级",
  "Choose featured artworks": "选择特色艺术品",
  "Participate in moderation": "参与规则",
  "Existing OpenGaga users": "现有的OPENGAGA用户",
  "Active users will receive 2% of the total GAGA supply according to the Liquidity Mining principle: based on the previous volume on BlackCat marketplace. Both buyers and sellers will receive 50%.": "OPENGAGA平台会将一部分的手续费收入回购GAGA后空投给活跃的社区成员和NFT作者.",
  "Documented NFT holders/buyers": "记录NFT持有人/购买者",
  "In this stage, 4% will be distributed amoung Ethereum addresses of all NFTs with documented sales on Dune Analytics.": "所有在opengaga铸造拍卖以及交易的用户都可以在每笔交互中获得GAGA代币",
  "Remaining NFT owners": "剩下的NFT所有者",
  "to be announced": "即将公布",
  "As we believe that Dune Analyticsmighot hold all the datawe introduced the third stage for corrections. Ifyou havent found yourslf otheist,but you knowyou have significant NFT holdings please reach out to us! The second airdrop wave will be announced later.": "如果您还没有找到自己的收藏品，但您知道自己拥有大量NFT资产，请与我们联系！ 第二次空投浪潮将在稍后宣布。",
  "Activity": "活动",
  "Filters": "过滤",
  "Nothing yet": "没有",
  "Activity will be shown here": "活动将显示在这里",
  "Explore BlackCat": "浏览",
  "like by": "像是",
  "Follows": "关注",
  "Likes": "喜欢",
  "Creator": "创作者",
  "Item is not on sale, but you can place a bid": "该商品没有特价，但您可以出价",
  "Buy now": "购买",
  "Place a bid": "竞价",
  "Share": "分享",
  "Report": "报告",
  "Expolre": "浏览",
  "Filter&Sort": "筛选&排序",
  "Top": "Top",
  "Sellers": "出售者",
  "Buyers": "购买者",
  "Collection": "收藏",
  "You pay Max amount is {amount}": "您支付的最高金额为{数量}",
  "We recommend an image of at least 400x400. Gifs work too.": "我们建议您使用至少400x400的图片。 Gif也可以。",
  "Choose File": "选择文件",
  "Display name": "展示名字",
  "Token name cannot be changed in future": "令牌名称将来无法更改",
  "Symbol": "符号",
  "Short url": "短URL",
  "Will be used as public URL": "将用作公共URL",
  "Create collection": "创建收藏",
  "Connect your wallet": "连接钱包",
  "to": "以",
  "check your eligibility": "检查您的资格",
  "Connect with one of available wallet providers or create a new wallet.": "连接可用的钱包或创建一个新的钱包.",
  "What is wallet?": "什么是钱包哦?",
  "We do not own your private keys and cannot access your funds without your confirmation": "我们没有您的私钥，未经您的确认也无法访问您的资金",
  "Create collectible": "创建收藏品",
  "Choose “Single” if you want your collectible to be one of a kind or “Multiple” if you want to sell one collectible multiple times": "如果您希望您的收藏品属于同类产品，请选择“单一”；如果您希望多次出售一个收藏品，则选择“多个”。",
  "Single": "单个",
  "Multiple": "多个",
  "Connect wallet": "链接钱包",
  "Nothing to look at": "没什么可看",
  "You must connect wallet to see NFTs from your favorite artists": "您必须连接钱包才能查看喜爱的艺术家的NFT",
  "Browse marketplace": "浏览市场",
  "THE LARGEST NFT MARKETPLACE ON ZSC": "ZSC 上最大的 NFT 市场",
  "buy,sell,and discover rare digital items": "购买、出售和发现稀有数字物品",
  "Browse": "浏览",
  "Create": "创造",
  "MyItems": "我的商品",
  "Community": "社区",
  "GAGA Token": "关于GAGA",
  "Language": "语言",
  "Meet GAGA-OpenGaga Governance Token": "认识GAGA-OpenGaga治理通证",
  "We think that the best way to align platform development with customers' interests is to empower the ones who actively interact with protocol: creators and collectors": "我们认为，使平台开发与客户利益保持一致的最佳方法是赋予积极参与协议交互的人：创建者和收集者",
  "Your Balance": "账户余额",
  "Available for claim": "可提现",
  "Learn more about GAGA Token": "了解GAGA",
  "Create multiple collectible": "创建多个收藏品",
  "Preview": "预备",
  "Auction": "拍卖",
  "Preview of your new collectible": "新收藏品的预览",
  "Edit profile": "编辑信息",
  "Come back soon! Or try to browse something for you on our marketplace": "很快回来！或者尝试在我们的市场上为您浏览一些东西",
  "You can set preferred display name, create your branded profile URL and manage other personal settings": "您可以设置名称，创建品牌个人资料网址以及管理其他个人设置",
  "Custom URL": "Custom URL",
  "Bio": "Bio",
  "Personal site or portfolio": "个人网站或主页",
  "Update profile": "更新信息",
  "Click to upload": "点击上传",
  "Upload file": "上传文件",
  "Put on sale": "发售",
  "Price": "价格",
  "Create single collectible": "创建单个收藏品",
  "Follow steps": "关注步骤",
  "Instant sale price": "即时销售价格",
  "enterPrice": "输入商品将立即出售的价格",
  "Unlock once purchased": "购买后解锁",
  "You'll receive bids on this item": "您将收到此商品的出价",
  "Get the latest BlackCat updates, highlights and team activities": "获取最新的BlackCat更新，要点和团队活动",
  "Content will be unlocked after successful transaction": "交易成功后解锁内容",
  "Name": "名称",
  "Description (Optional)": "说明（可选）",
  "nameplaceholder": "例如“带有徽标的可兑换 T 恤”",
  "descPlaceholder": "例如“购买后，您”将能够获得真正的 T 恤",
  "Royalties": "版税",
  "Properties (Optional)": "属性（可选）",
  "unsaved changes": "未保存的更改"
}